做人無公關，食屎架啦

我知我係Ｐ牌，啱唔啱聽自行判斷

要攬炒唔俾任何一個人上機嘅，何必要去阻人上機呢？你直接用鐵馬封往咪得囉
唔俾旅客上機就得啦？咁ｄ貨呢？要做就同我做盡佢，連貨都唔俾上，機都唔盡飛，你地要攬炒，要不擇手段，就同我玩大佢，唔好有任何底線！

你地係唔係想咁？不計後果不計影響不計民意，咁同班狗有咩分別？

今日嘅行動邊到有問題就改邊到，最重要係公關啊！一個二個用割唔割做威脅，係唔割啊，咁你同毅進仔有咩分別啊！有反對意見就屌曬鬼，你係人唔係狗啊！知唔知咩叫理性啊！

最重要係公關啊！聽日同我一齊去道歉，有旅客受影響就搵辦法去補償，唔好話咩係政府嘅錯政府嘅事，今日係我地直接影響佢地唔同琴日政府自己cancel，就算係政府嘅錯我地都要盡可能補償，不單只係公關問題，亦係良知嘅事，有人有困難就應該去幫

Pish